成日話私怨都係你要搞我先#1402 Husky 你班人推舊post唔係洗版？

husky係你自己搞我先，唔好再話咩私怨事實上你扮緊野

佢地自己2017年頭就開始再搞事la

撐井妹

做咩唔敢係post講呀
又開多個垃圾post做咩? 定想開多個戰區?

屌你老母唔洗睇戲啦

邊條友一集集洗版開？

係，你最正常，全部都係人地嘅問題
咁多人反你都係人地問題，
開端都係人地度，全部都係人地不約而同搞你先，yeah。

系

邊條友出完第一集冇耐就開埋第二第三集po

佢做先

佢自己要搞我先

點解你咁多cosplay圖

果度覆你無用

我覆人點解要比人主導托咩

你上面幅圖就一個禮拜先一個po嘅
請問佢邊個po係咁？

2019年4月12日 13:08:42
[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 939 老豹識途 中文漫畫 集中討論區 出左快啲睇 好好睇

2019年4月11日 14:59:49
漫畫ONEPIECE 海賊王 939 老豹不忘路 圖透

2019年4月11日 11:07:52
[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 939 女人的秘密 中文情報 出左快啲睇好好睇!!

拎我兩年前既 一星期 一集 一POST 出黎再扮無辜?

出一集開埋第二第三集post

[1月新番]風夏 第1同2話，2017年1月6日
你個on9真係當改個名冇人知?

你開左d po唔比人推？

2019年4月3日 12:20:41
[4月新番] 異世界新番 異世界四重奏 異世界かるてっと 集中討論

2019年4月10日 21:39:31
[4月新番] 異世界新番 異世界四重奏 異世界かるてっと 第二集集中討論

2019年4月10日 22:53:39
[4月新番] 異世界新番 異世界四重奏 異世界かるてっと 第三集集中討論

早成個星期開都算
解釋下點解開完集中討論 跟住開第二，三集集中討論?

[1月新番]幼女戰記 第1話

[1月新番]幼女戰記 第2話

仲有你d分身呀

2008年存到2019年 你有堆無分類有興趣貼去成人台最好寫埋邊種類型

班人成日話私怨，自己唔過我底線理佢托咩

吓佢地推得密就係洗版

下？2017年
你條撚樣個個星期早幾日開post喎

你唔搞我，我理你做咩姐

一集3個po

佢好鐘意話如果將d野貼返喺原post, d巴打要遂頁搵好麻煩
佢為咗方便呢d人，所以要分多幾個post

痴撚線，點都係一個post易搵d同最方便啦，簡直bullshit

點解#會係咁用POP子同PIPI美

以前有埋韓文同英文各開一個

進化

你唔開咪少一個或者兩個

而且仲要又要標題劇透

我點樣 搞 你呀?
你開POST就得
我開POST就唔得?
扮盲都有個譜呀?
次次問親呢D問題就潛水

盲撚左?

D人要開文、圖、英、韓

我唔開你唔開

之後仲要專登去恥笑番有曬cap圖唔好扮la

知你新開分身la

咩叫我唔開你唔開
我依家就擺明唔想入你post先開既
我一早講左好多次 又要我講多幾次?
唔好將個波射黎射去?

你唔開少十幾個post添啦，點解唔係你收皮呀。
又推卸晒d責任俾人，全部都係人地嘅錯，
得你最正確

有冇人見過個龍門，駁唔到又講分身

自己個post冇人入就賴地硬

又激到牙井紮紮跳

又係“d人”，咩都係人地造成

要cap圖既可以搵番比你睇

屌你老母你返去學好d中文再返黎搞屎棍啦
野都講唔撚清楚學人嘈交，返去問下你老豆老母講野點講再出post la，得啖笑

你唔好喺度賴人啦，你自己冇腦諗應該要做咩嘅，
宜家你口中嘅“d人”即係我，要求你收皮，咁你係咪收皮呀？

你唔係扮正義又會去開又屈鳩我

問我學咩人開post

最應該收聲果個係你

又鐘意玩bug又鐘意放病毒link

D人想你躝喎做乜唔照做

不如出黎隻抽
贏左果個話事la

佢地搞屎棍先

不安

啲Posts未夠一個月
本來就係可以推到上頂
唔鍾意一次過俾人推上黎咪開少啲
一個月開2,3個posts就唔驚啦

嚟喇嚟喇，條友又開始語無倫次喇，
又溝通唔到喇，條友之後會扮盲然後潛水了
下個post見

而且由頭到尾都係其他台見人

搞我先過動漫台搞我扮曬正義上位

佢唔多事關我咩事？

佢地2018年都仲推緊

係丫你地自己要開一堆分散曬好煩

拿拿拿 又黎啦
龍門又去左邊?

(人手置頂) 井狗係動物台搞鳩d手足，好心你地就咪入佢post喇

我從來冇講過自己好正義

係咪又要射個波去第二度呀?
又鐘意玩bug又鐘意放病毒link

點呀，駁呀

嘻

你日日開埋晒堆垃圾post洗板就得，人哋推post就唔得？
點解一定要人哋入你開嘅post？
仲好意思成日話人搞事，你唔日日開一大堆垃圾post阻住人睇嘢，邊個得閒針對你呀？

連登熱門posts應該可以冇一個月限制咁長時間推到上頂
但咁你就更應該開posts開少啲啦
如果你係驚人一次過推哂啲posts

今次佢唔搞鳩我

我本來唔想理

你自己要信果班人

直播bug抽唔係你咩？

一次做兩集

佢地仲推緊2018年既post咁都唔算洗版？

佢地唔係推熱門post係佢地洗走 投訴post

你最like外掛添啦
想用bug後入人？笑撚死

husky分身前來報到

你日日開幾多個垃圾post呀你都好意思話人洗板
我做開CD ROM都睇唔過眼啦
日日打開個動物台都見到一大堆垃圾，乜嘢“聲優用邊款手機”都可以開個post，之前又開埋d乜嘢韓文情報
其實你人生除咗開post仲有冇其他意義㗎？

一時射去開POST
一時射番去我玩bug同放毒
咁你到底答到我問題未?

不過你咁想我答問題 答下你啦
我玩唔玩bug都唔到你理啦 人地日本都未理 幾時到你話事?
依家仲要用香港既law去report人不誠實使用電腦

放毒講左成年 一D證據都冇
放低條link就算數? 證據呢?????
我prove完入面D檔冇毒又深潛到地核扮盲

做乜撚野兩集呀，你條on9開到12集呀，邊條友一集集洗版開話？

外掛？

我又無玩音game

果星期一次播兩集

你收皮la

駁啦屌你老母
真係你唔厭我都厭
次撚次搬番同一樣野出黎又冇證據
咁我係咪可以告你誹謗?

終於直接開拖

你直播bug播咪有你話去播再直播d回覆

你唔鳩搞事我做咩要理鳩你？

你唔好講到人地開post就錯啦，呢度唔係你個理想世界，入得呢個台就有權開post架啦。
乜所有新番postㄧ定你開架咩?

咪撚同我講果星期，第3集你開，第4集你開，你開撚左咁多集然後話第個洗版

咁你到底講到我搞咩事未???????????????????
係咪又要搬個龍門落地核? 定M87?

一開始條仆街係舊登做到幾賤無人理

扮受害者先再屈鳩我都忍

條仆街貼左幾次露點都唔ban

2017年就開始洗版推舊post

成兩年都唔ban

比人ban三日用其他帳號兩隻都無ban都叫合理？

佢扮鳩曬正義扮曬受害者就大撚曬？

佢以前舊登比人ban因為佢洗版

#啲post真心廢

本身開post量都同洗版冇分別
轉個頭怪人推post洗版

佢咁都唔ban屈

我無人信我想我無頂企

假到咁都仲信

佢唔係一開要幫ebb同幫口我都可以扮睇唔到佢

無人想知你同佢舊登點點點
剩係知你家下日撚日開廢Po好撚礙眼阻礙睇post
開口埋口舊登舊登 你咪躝返去囉戇鳩
Btw你係舊登都比人屌開 過街老鼠黎架啦
你以為人地叫你井台主你就真係台主呀？

你唔幫ebb同搶某post我唔理你

你要幫就咪鳩話我絕你自己搞屎棍先

班人一個鐘推三十次以上

bam左#130563佢人出佢又出又慢過人

好啦 又發功啦
又拋多樣野出黎 再拖埋其他野講
好啦 咁有誠意

我點樣幫ebb?
我係ebb講既所有野全部都同技術有關既野 以事論事有咩問題
更加唔好講呢行好多野都係踩晒界既
亦唔係由你呢D寫個咩叉 召喚提醒系統 去大鳩人既外行人篤下計數機就計到
你到依家都未答到我點解你可以開POST? 其他人唔比喎

你條賤畜話人開分身

吓，我冇睇錯呀嘛！我信嗰班人?
你喺站務台投訴我已經有幾多個post?
我親身經歷緊啦，仲信邊個?

d post係你自己開架, 你點可以賴人屈你洗版
咁點解你要開咁多投訴post, 明明都係嗰d野
你自己唔開咁多post又點會驚俾人推。

扮盲?

定期推就可以keep住推

你自己重複幾多次先

小藍都兩個

Acg圖區起碼五隻備用

關你撚事咩 你咪試下REPORT睇下係咪分身去BAM囉傻鳩

BTW人地分身都唔會影響你都係一鳩樣咁多分身呢個事實
咪撚轉移視線啦 獲撚獲知道自己理虧就搵位兜
慳D啦你傻閪

點解我唔開得？d post你架？
次撚次問親呢樣野你就轉話題，一係就9唔搭8，再唔係就扮盲潛水

我快過你嘅時候又唔見我投訴你重複, 你收皮啦。
仲有，我就係唔入你post，其他人開post我都會幫佢推，吹呀。
點醒你未呀，d post唔係你話事，成日霸呢樣霸嗰樣，又唔知自己乞人憎

點信你呀，自己開十幾集po然後話第個又開

又潛撚左去地核呀?

會然#1402又蓄意推返個post上黎 adman幾時做野

#件不可燃垃圾仲敢提舊登

係咪可以開盤啦?
牙井今次又潛幾耐先上水
又搵咩藉口

唔覆
潛一排
再開廢post

理虧無限loop

上水了!
#25遠阪凜•2019年4月16日 00:41:16

井狗又玩回力標

又潛水了!

橙

回post只是告訴你們
我正在mon緊你地post

我好努力咁理解樓主既說話 但係都係唔係好明

又要開post做戰神又要比人屌到笠水

季經

大家都慣咗

兩公婆又嗌交

好心你自己諗下 由頭到尾有無一個人支持過你喇
全個台都屌柒你咁濟都唔撚識自己收下 真係好撚嘢

#中文好似進步咗 以前完全唔撚明佢UP乜柒 而家都明一半

雖然係人生入面每個人對於開心同成功既定義都唔同
但係搶po對你既現實人生有咩意義價值云云

巴閉 英雄主義 疊馬 掛

召喚提醒系統
一齊幫牙井debug

關我能事

你想搶，唔緊要，你快得過佢咪開囉，
搶得慢，就唔好開，分散晒討論。

我討厭一個話題開幾個POST。
都唔知回邊個。

近排開幾個海賊王，一拳超人，都唔知做乜鳩

利申，我冇睇邊個先後次序，但對開完又開感到煩

佢自己都開幾個，情報一個，英文一個，韓文又一個

邊個po多人咪睇路囉，同空氣討論咩

你知井狗成日開完又開感到煩，你就block咗佢啦。
依家就係唔妥井狗成日一集開幾十個post分散晒討論，先另起爐灶之嘛。
你鐘意其實你都可以自己開post, 集中返d人架，
你地自己肯開post，我幫你推埋post, 加宣傳又點話。

但你地反而掉返轉走去撐洗版果個井狗，咁咪本末倒置囉！
咩開完又開感到煩，咩分散晒討論，
撐井狗嘅人，根本就係支持呢種行為嘅人！

我以為你地同佢過節係repost特攝，搶小圈子post(高登圖區?)開同report分身個d先狙擊佢

如果話煩，一來偏主觀(例如我自己覺得有d幾好笑，一集漫畫韓文泰文都post一次，又開咩聲優用咩手機，好on9)，二來佢一定早半年開定討論post，講先後一定佢贏，三來可以block佢

當然你可能覺得有d人冇block佢咪分散哂討論，但未必個個覺得佢煩，佢又先開理論上全部入佢post就解決咗討論問題，講唔通點解要另外開

Btw井台豬可唔可以咪撚再post d cosplay雞，樣衰到，又冇野好討論，你以前堆垃圾acg作品中，一人一個唔知乜鳩都勉強叫討論

未播已經同一日開定哂第2第3集 點跟？
佢今日可以咁開
遲下難保佢唔會播都未開就直接開定哂1-13集各1個po黎成隻狗咁柯篤尿黎爭地盤

首先斬po做法唔係動漫台先有，係佢痴線到比人斬就係度發癲，死都要自己開po，比人拎左1001就去report人
而分散討論呢點基本上唔關其他人事，新番post黎講本身就冇乜人入佢po，漫畫佢自己開十鳩幾個中英日韓情報本身已經夠散
我就唔係高登果度人既，但係見到條友覺得自己大曬，周街吠，唔係撐d咁既人呀
言行不一

屈人貼bam圖
#130563貼BAM圖

我唔係之前佢，
我係唔支持跟住抄鋪開鋪嘅人
佢開第一你哋唔好跟
你哋開第一佢唔好跟。

就算睇少左，開錯咗自動波自動自覺默認唔好推。

有d人會當睇唔到，佢地會覺得唔關自己事，唔會輪到自己
俾人report嘅又唔係佢。

我記得話過每星期四同律師傾唔知乜7，過左咁多個星期四，告鳩人未？

次次d人直擊你d問題唔係扮盲就話人分身，分身數量咁多，連仔又唔做野，係我就唔撚忍唔，退出連登啦

鳩硬講野幾有point既，不過至少唔適用係新番度
在情，佢自己開po唔討論，冇睇又要搶黎開，第個開po又剪gif圖又有福利又有個人見解真係高質好多
在理，今季有人開左個po,佢直頭黎屌人話佢半年前就開左動畫化消息po，如果照你講咁早開就得，只會搞到每套動畫一公佈動畫化就開個po，然後為免沉底咁9推成年

點解唔好跟？

我有冇睇錯
上面唔係#但講緊#語?!

唔講半年前開啦

講呢個。。。。

[4月新番] 一個人的○○小日子 ひとりぼっちの○○生活 集中討論區

LIHKG++ @ Lin9's🥔server

其實真係唔想睇到台主嘅仆左佢咪得多
搞咁多野做咩

柒撚到

掩耳盜鈴

係又點
得罪你?

問下姐
唔問得?

你個個問句黎?
成日笑井狗唔識中文
原來大家都係差唔多

樓主真人應該係小氣油頭毒撚黎

咩你搞我先 我先搞你

成隻小學雞咁

細個應該係個d比人串兩句就嬲到震

走去同老師講 然後比人杯葛個d黎

所以搞到佢自尊心低、易怒、小氣

其實你條on9自己都做過個d野啦

嘈乜撚

得你自己咁樣自欺欺人就話啫
宜家你叫埋人地一齊做 仲話係又點 得罪你？
gooddest logic

咁撚咪叫連狗bam鳩佢囉
依? 冇人想理死毒撚呀
唔係好撚勁架咩
你地慢慢鳩叫啦
同井狗一撚樣都唔知互咬黎做咩

打和啦super

你講乜撚野呀 又唔回應我講既野 你一開頭個point去左邊？柒左就潛啦
學你講嗰句 咁唔中意睇未block柒哂我地囉

花生友不嬲都要企道德高地
唔可以block我地架

咁撚大反應做咩

自咩撚欺人呀
連登最鍾意嘅言論自由呀
井狗鐘意開10鳩幾萬個po都得呀
你地做到啲咩呀
睇下你班柒頭互咬不知幾過癮
柒頭

我講左一句扑井狗都要人咬
why

其實大家心底裡都是撐井的

係

覺得佢煩都唔仆柒佢
一定係好愛井狗
想佢洗心革面做真正嘅動物台台主

之後係自己個post話15分鐘新番都有人搶
再即刻開post鬧做乜有人係咁重覆佢既post

笑死我

嬲到無哂文路同井語有得揮

牙井扮盲有一手

點會嬲
睇下你地同井狗互相含撚又愛又恨咁
不知幾刺激

其實你鳩up之前不如google下咩叫言論自由先 唔好喺度自曝其短

唔好理佢啦

屌
你做咩自欺欺人

因為井狗點垃圾，都係一個冇得掩耳盜鈴當佢冇到嘅人，
就算block鳩佢當睇佢唔到，佢都都會搞到自己
而你只係一個衝出嚟柒自曝其短嘅small fry

聽到好傷心
不過井狗依然可以煩到你地
個人立即開心晒

真係當正自己係動物台版主咁
屌你個名又唔係黃字有連仔認證幾時由你管？
就係因為你咩Topic都搶住開、你老尾唔係上開動物台撚知有條傻鳩未播已經開定post咩仲要潛哂落底、
一定要等你推post上黎？邊撚個？
你自己反省一下自己做緊咩啦小學雞、規矩幾時由你定？
我小上動物台見到你啲post都反感似洗版多

到底你有冇返過小學

呢條友真係為吵而吵

attention seeking

好心你咁大個人就唔好成個細路仔咁發爛渣啦

條友又唔見左 冇哂花生

放底個腐皮做咩啫？
你以為cd-rom會care正腐皮咩？瞓醒未啊小學雞
返工無野做等緊你派花生架

入文字鳩流區扮FD 都唔敢係度回post

點都Block左佢先啦，得閒咪去撚下狗
起碼站務台同動漫台個版清新好多

咪撚理佢啦，以前都係多得班高登班假膠

永世名人

幾時波台友變左自己人？

Husky唔係本身遊戲台？

永世名人本身係娛樂台

果件事先過動漫台

喺度自己呃自己 跌落地拿返渣沙嘅人
以自己嘅柒為榮 自以為自己撚緊人地 其實只係隻跳梁小丑 俾人恥笑

條友要開聲優愛好前明明無果班人

你出親既Post都大量負皮 零正皮

咁撚on9
咩台都屌得你啦

其實你想表達啲咩

要唔難貼下網上無既野咪得

條友話搞自己人

咪番去搵

明明果條友係波台既人

佢自己就係娛樂台

永世名人話我搞自己人

開聲優愛好前明明最常見果條友係波台

原來唔可以跨台講野

REPORT俾連狗知未

永世名人講舊登果單

你講緊呢度

咁你縮番入你老母個閪度未

用左成日起人底，點知得呢d料

人地話搞自己人

連去邊度出post都要管？

台豬係咪有權認證邊個先係動物台會員

以前果班人反波台d人又唔見佢講

當初2014年搞我果班好似係波台d人

用左成日比d咁既野我。。。。。

つまない

la你擺底d字係ACG文字區

我聽日搜文字檔

好 又要等多日 牙井加油

你唔識睇字？

文字討論都要bam?

唔係佢開嘅post都要刪同bam

我家下屌柒你攪鳩成個動漫台 得未?
定想屈我係咩台既人呀屌你老母
我平時就縮係動物台d集中po既
已經好少出黎公海都覺得攪到人好撚柒困擾
開撚埋d傻閪po屌你老母咩戇鳩鳩
弱撚智d聲優用乜電話咁又點撚樣呀 你唔撚躝返入聲優集中po講?

btw你spin黎spin去
個問題都係去番原點
點解人地唔可以開post?

要動物台出身既user先可以開得po既
咁係咪以後我搶哂d po黎開佢條柒頭就無聲出先

早半年開定晒就岩啦 一日推一次唔比沉post
牙井開多次咪當佢搶post囉

原來動物台要台主認證先比上

有無人整合下佢啲事跡 等無人再入佢po討論就唔洗煩

反正一見到咩cosplay鹹濕圖班友咪又係狗沖入去睇
再唔係d咩漫畫po情報po既咪又係一車車沖入去

佢唔話係自己人我都懶理佢講咩

呢到得你無比人當係自己友咋
躝返舊登啦開口埋口舊登舊登點點點

痴撚線，想玩離間？唔係動漫台就唔係自己人呀？你死返入井台吧啦

痴線如果你話個個都話自己人

又點解你地又去舉報ban圖

神父之前果個你地又唔見咁講

賤種狗收皮未

佢地搞完我先去搞佢地

收皮，呢度你最冇資格話第個舉報人

仲有咪撚話我個個都當自己人，冇人當過你條仆街係自己人呀

搞你咪搞你囉

即係你自己都有舉報神父

果次你地d回覆好好笑

都係姐台d人群組貼先留意到

懶熟 自己人 笑撚死
你行撚開返去搵你d分身當係自己人啦

果條友講緊動漫台d會員

你地遊戲台就咪抽水

講到咁多唔同台既人黎攪你
你又有幾凝聚力啵
個個都唔攪 係咁多人恰你一個弱智
搵左你d律師朋友未呀 網路欺凌你呀好多人

成日入我圖區度r水吹扮熟CLS
冇撚嘢呀
無人想同佢傾計囉

廢事你睇唔到-.-

咁你地就咪出聲話我搞人

你地自己認無人迫你

諗起唔記得幾耐之前佢走入黎LLpo定BGDpo
打直入黎打橫比人屌返出去
之後已經無再見過佢入黎

收皮啦屌你老母
弱智躝翻入你老母個閪到啦

好! 今晚屌到咁上下
又係時候沖個涼訓
聽朝起身繼續

我幾撚時去過遊戲台呀撚樣，抽你老母水呀，定想屈我有分身係遊戲台呀，有本身就比證據黎，下下駁唔到唔係9up就想屈人

佢靠屈人起家 大家都知佢攞唔到證據出嚟㗎啦

你面前咪有個例子囉
除左屈 仲識咩?

吹水？

你地失曬控狂貼仲用方式回避就可以貼？

出面d人貼就要比人ban？

只許州官放火 （你地只許自己貼唔ban）

不許百姓點燈 （人地公海貼就要ban?）

我行開gal po既，而家我有合理理由懷疑佢想舉報gal po過遊戲台啦

個轉個頭講到自己先係受害者 比人逼害比人屈老作砌生豬肉咁
屌你老母無恥到咁既人真係好少見

galgame=game=遊戲=report
你仆街了

我個post啲野關你乜撚嘢事呀？
使唔使你管啊？

唔好亂黎，我支持捉曬班認老婆既痴線佬去感情台

一早就想搬啦
高登galgame post咪試過搬左去遊戲台囉

再嘈搬埋你過寵物台

xxxx我老婆=感情台
漫畫po=書=學術台
動畫po=影視台
聲優歌手=音樂台
聲優寫真=娛樂台

井=動漫台

佢寵物台

笑而不語

唔好呀

弱智做健康台台主啱曬

幫答：舊登唔計

睇唔明

台主回應吓啦

佢話唔再mon圖區/9up post

點知牙井自爆
LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖

原本都冇咩野 由頭mon到落尾既話...........

用追蹤中

今日先玩完佢

你係咪掉轉左
你俾人玩下話

痴撚線，追蹤你把鬼咩，得，反正你唔會有證據，收皮把啦

標題搞小動作佢直接信

加幾隻文就算

佢都轉貼

追你老母咩，BLOCK柒咗你之後點解要喺開POST之前搵你有無開過個差唔多嘅POST?仲要人追蹤你?以為自己邊位啊

有證據就唔會開呢個post召喚我啦
條仆街次次都召喚我入黎post d唔關事既野比我睇

屌
呢個好笑
井狗話自己玩人
佢係咪以為自己好撚醒呀
救命

證據？

我玩左佢幾次都中曬

你搞笑咩 人哋玩緊你啊

佢玩曬全世界，連狗其實都係比佢玩緊

不如以後開POST加多句 如有雷同實屬巧合

完全睇唔明佢玩緊邊個，我就淨係睇到有個唔夠兩日就出咗兩集嘅POST，仲以為自己已經將其他人玩弄於股掌之中嘅傻鳩

同大家fact check埋先，所謂今日比人玩完既user#130563今日係冇開過post既

咪踢爆啦

手痕sor

台豬可唔可以講吓自己玩人嘅過程想學野

之前佢話起緊我啲引用回覆
唔知佢玩得開唔開心

唔知你諗緊咩啊，講埋點玩啦

自己開On9野比人屌=玩人
你M定點

引人屌你=玩左人
點跟

引咗個唔係S嘅S你=玩佢

精神自慰

屌唔屌都贏

BTW我係到建議牙井做少D小動作(都知你唔會收手 所以ME好人D叫你做少D算啦 唔好要我做咁多野
講緊圖區 所以唔好扯去第二度啦 你自己都自爆左

小動作？光明正大咁做叫佢刪acg區就算

唉 我唔講D咩了
大家有眼睇

弱智，人地cut圖同你已經唔同

你真係當自己大佬咩=.=

光明正大叫你刪好大官威

咁你啲垃圾post都光明正大咁刪晒佢

台主想上熱門以後開post引戰咪得 唔洗開新番post husky自動幫你推post 幾好

真正目的

標題：鋼鍊呢套垃圾根本就吹大左
肯定上熱門

佢地搞埋個網專門up 露點幼女acg

人地刻意貼就得

Cosplay就要搬？

想知有冇證據

搞我圖區

咪啦 無地自容啦

唔好講證據先
搞埋個網專門up 露點幼女acg
我想問下 有咩問題

引戰？

佢地自己都狂貼幼女露點圖

光明正大叫管理員刪圖唔理

叫佢地唔好貼圖貼link又唔理

我哋做啲咩關你咩事？

ehentai nhentai係咪要轉晒post文字先得

pish

痴撚線！依家分籍貫只可以去一個台唔俾去其他！

你要定義

定你個頭，一直話唔應該隊同一個台既人
同一個台開post傾post ，唔啱自己必水就去隊人

你返去站務台吠啦

學識講人話先黎玩討論區啦

原來唔同台就唔係手足
井狗

定你老母呀

躝啦屌你老母

又有新邏輯台主你玩哂

你解釋下你邊位先啦，邊個連登管理員俾權利你定規則又要順你定義？
上開其他台既人又要標簽人地係咩台人、冇AC都可以入台睇post又洗唔洗你認可啊？有AC就有權限開post,又唔見你叫連仔封撚咗個動物台得你一個開到topic，仲唔去站務台伸請做 真·台主？
不過你咁既款.......
認真你唔做埋啲小學雞行為撚有人理你條儍鳩咩
不如咁啦、不如連登巴打一齊罐頭php整個forum俾你自high玩飽佢會唔會好啲？、
我相信好多巴打好樂意提供、俾埋admin access你玩飽佢

勁=,=

佢除左識扮盲 仲識潛水
點會答到你問題呢

樓主條on9會唔會將所有話過佢既人都report

又唔見左

樓豬黎CC台封殺我

又落地核

記得呀牙井

又潛....

咁心急做乜呀

我急不及待想玩玩了

又去左睇戲?

4月新番已成定局 縮返去做cosplay rt bot同海賊

7月見

樓豬不如黎波台搵我挑下G

又做content farm

我好認真扮工時間發表提問架
今晚又要搵仙狐mofumofu釋放下先

開定7月post
Husky 次次都係你搞我先

2019年7月XX日 Husky #1402幾時ban?

就快十二點

應該都冇野睇架啦

7月新番一早就開定

[7月新番]擅長捉弄人的高木同學 2期 からかい上手の高木さん集中討論(2)

CLS

點跟

慌死到時冇人斬佢咩

6月尾會好準時推返個post上黎

開埋十月史萊姆對抗井狗

7月前推撚爆佢

都好

個post，俾返，1001嘅開

推到成版７月新番(4月

咁快開定

唔開定點指住我地話搶post呀

00:50 等左成日都冇野睇

7月番推得嗎

點解唔推得?

屌你老母 搶Po開有奬咩咁撚緊張

應該係有強迫症

又篤灰

On9舊post爆咪改埋

係咪好嬲

呢d撚樣篤灰仲好意思話人搞佢

有人用錯帳號咪仲㭍

讀心

文學少女

有吉士
佩服

又扮盲

係咁架啦

唔係洗版

係洗版

真
我地洗左好多次

有會員自認洗版

幾時搞